# step-project-booking
Консольний Java додаток для бронювання авіаквитків.
#### Над проектом працювали:

#### Vlad Baryshpolets

#### Olena Mits

#### Serhii Tyshchenko

Проeкт за завданням був поділений на 3 частини:

- Створення класу для роботи з консоллю.
- Створення контролера, сервісу та DAO для рейсів.
- Створення контролера, сервісу та DAO для бронювань.

#### Основні завдання були поділені між учасниками та кожен виконав свою частину:

### Olena Mits працювала над функціоналом бронювання:

- Створення контролера, сервісу та DAO

- Розроблені методи:

- [ ] `create` - додає бронювання
- [ ] `getAll` - повертає лист бронювань
- [ ] `setAll` - встановлює лист бронювань
- [ ] `getByPassenger` - повертає лист бронювань вказаного користувача
- [ ] `deleteByUuid` - видаляє бронювання за id

### Vlad Baryshpolets працював над функціоналом рейсів:

- Створення контролера, сервісу та DAO

- Розроблені методи:

- [ ] `addAllFlights` - встановлення листа рейсів
- [ ] `getAll` - отримання листа всіх рейсів
- [ ] `getFlightByUuid` - отримання рейсу по id
- [ ] `getListOfFlightsList` - одержання маршрутів з пересадкою до місця призначення
- [ ] `getFlightsByDDP` - допоміжний метод для прямих рейсів

### Serhii Tyshchenko працював над функціоналом консолі:

- Створення DAO для файлу. Містить всього 2 методи `saveBase` та `getBase`

- Створення пакету doMain

- [ ] `base` пакет містить методи для роботи з файлом
- [ ] `gen` пакет генерує рейси та містить 238 аеропортів Європи

#### Встановити кількість генерованих рейсів можна в методі завантаження з файлу
`base/SaveAndLoad/load`
```
fc.addAllFlights(genFlights(10000));
```

- [ ] `menu` пакет містить класи головного меню та валідації
- [ ] `App` клас створює екземпляри контролерів та має один основной метод запуску програми `run`

Розробка моделі та інтеграція проводилася спільно в онлайн режимі.